預計將會有大量港豬狗衝去睇moonlight

但睇完之後屌晒老味…

無錯 已經約緊人

另外唔知會唔會有多啲戲院上Manchester by the Sea

正諗住話d人準備衝去睇manchester
然後怨悶到屌曬鬼

咁我認我係港豬

上個禮拜上已經好想去睇但係覺得會到佢落都未得閒去

唔識欣賞

預計8成人睇完會話黑人搞基好核凸

黑人BL 不了

幾件垃圾港女 friend 已經 大鑼大鼓話要睇